【緊急呼籲】必須馬上成立人民議會！

DQ=失去被選舉權
取消選舉=失去選舉權

全面極權時代已經臨到
成立人民議會係唯一出路
官方選舉起碼要等一年

人民議會三層架構：
海外流亡人士組海外議會，主力國際線
本地18區議會要發展成下議院
初選勝選人組政策智庫做倡議（直接話係議會可能犯國安法，可以考慮智庫形式）

在此拋磚

選舉已經延後咗，1年後先算

人民議會係當務之急

唔好俾港共1年後嘅選舉牽住鼻子走
要搶返主導權！

人民議會 抗衡 看守議會
權力同政權嘅正當性係由人民授予！

推

必須成立人民議會！

人民議會

真係要正式諗諗流亡議會
依家唯一可以做就係為獨立自決做準備

鄭文傑：流亡議會

仲諗住同人玩制度

選都無撚得選，一定要行前一步

香港未來唔會再有選舉，立法會會變委任制

海外手足要成立人民議會，宣布共產黨係非法佔領香港。

要求英國收回香港主權，再全民公投

一定要另起爐灶

呢個係連登第幾個議會

英國入手最好

事到如今，唔可以再行舊路

大規模DQ同取消選舉後第一個

問題係民選既議員要走得出香港先

叫Gphone流亡

無人民議會=政府繼續放毒

要真正抗疫必先有自己既議會

事到如今，用聯合聲明先係上策

所以我話有三層，海外、本地都要有人

Nathan Law已經係果邊，唔需要重覆人選

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

阿姨都講過流亡政府係必要既一張牌

另起爐灶跟住可以點做

清身處外國？

對家已經去到取消選舉呢步

起碼一D民選本土派要盡快離開香港
趁佢地未拉

流亡議會起碼可以幫到香港人發聲
催歐美制裁，施壓
甚至建軍

要諗下啊真心
一定要組人民議會

唔建軍都可以籌組一D有架構既組織
其他民間團隊就照獨立運作

幾千國安警察等緊你，除非有武器！

過台灣受訓幾年打翻過去啦

鄭文杰，羅冠聰，梁繼平，搞個初步都夠做

人民議會點都要做

要搞流亡議會的話，第一件事就係要處理中國違反聯合聲明嘅主權問題

#HKisGB

講緊係外國成立流亡議會

黃台仰、李東昇、袁弓夷

初選完咗，宜家DQ，再取消選舉
初選贏咗班人一定要做啲野，佢哋先係真正攞到民意授權嘅人

而家有武肺視像開會已經得啦

有武肺，連人都唔駛到

真啊，virtual都得

八方會談

洗你俾咩

係，英國本身係聯合聲明簽約國，流亡議會同英國交涉，去處理聯合聲明失效，將香港根據維也納公約，返返去97前嘅狀態

#HKisGB

人民議會最重要係成立法院監獄同特種部隊，執行香港反人權執法任務～

羅冠聰比人暗殺點算？同埋一個流亡議會大把野做，聯絡勇武、協助在地港人逃亡、搵情報呢？立憲呢？
至少戴耀廷同比較尚武的參選人都要走，呢度我懷疑就變Ghetto，入到去立會都無非變成傀儡。

真
唔係仲諗住跟呢個政府行呀？

要多啲人討論，多啲人參與

自立門戶！

仲有蕭生喺台灣

推
外國會合

連登仔真係最叻講

我哋而家要玩自己嘅制度

初選頭幾個出面做影子政府

舊聞，但係好多人未睇過

外國既所有香港自決派、泛民、獨派人士好應該組成流亡議會
羅冠聰、鄭文傑、陳家駒、黃台仰、李東昇、梁繼平、袁弓夷

而家有武肺
視像傾，傾完想公開既
FB播已經好夠
人地英美國會都有用到視像

（有做好安全措施既）大家唔該去佢地Twitter

你第一樣睇諗既竟然係羅冠聰比人暗殺

你知唔知而家係呢個時勢全球清共，係外國你夠膽暗殺香港Activist會好大鑊，分分鐘好似Houston咁成個領事館冇左

Push
Steps:
1. 18區下議會（區議會）
2. 海外議會（立法會初選勝出者應赴海外）
3. 流亡政府

要點成立

網球場議會必須做

第一步緊係開視像會議問意向

Push

海外議會plz

推post唔該
而家連網球場都唔駛去

網球廳宣誓（法語：Serment du Jeu de paume；或譯網球場宣言）是一份由576名法國三級會議第三等級代表和少數第一等級代表於1789年6月20日簽署的誓言。它是法國大革命的序幕。

之前，法王路易十六反對將三級會議改為國民議會，不允許第三等級的代表進入三級會議的會場，因此後者決定在附近的室內王家網球館開會（當時已開始下雨）。在那裡，第三等級的代表們發誓將繼續開會，不制定法國憲法絕不解散。除一名代表拒絕簽字外，其餘576名代表都在誓言上簽字。這是一次革命性的行動，它向世人表明，政治權利屬於人民及其代表而非君主。

初選贏左嘅去海外
搞個流亡議會 將議會流程轉晒online 有無得諗

推上去推上去推上去推上去推上去

我唔知點解係外國既手足唔盡快做
但係真係好緊要
其實我地唔係好care個別組織搞緊乜

我地需要一個轉機，屬於香港人既轉機
唔只係靠英美歐制裁

英國人比BNO一入境留5年
其他國家有lifeboat
唔好浪費呢個機會好嗎？？？

而家係海外既已經可以開始做
贏左果D就睇佢走唔走得甩

推呀

可唔可以唔用「人民」兩個字，呢兩字早被支共騎劫，變咗質。

推！三線進行

一宣佈就比蟈安拉啦
點拆

理得佢啦 咩都搞下
搞左得唔得先算
pish!!!

推推推

香港咁撚細 坐標要去到小數位幾多個位先唔會傷及無辜

唔好意思，撳慣咗不推
btw, 網球場係借艦法國大革命前國民議會既網球上宣言

pushhhh

推願榮光歸香港

三號風球已懸掛一齊讓twitter吹起颶風

你叫啲區議員入地下議會？即係叫佢哋違反國安法，咁同送佢哋入監獄有乜分別，唔係咁戇鳩呀？

兩樣一樣重要
海外同港內係兩回事...

必須喺英國入手